終於等到unblock 嘅一日

收嗲啦

我ex 又唔知做咩unblock 返我
本來想忍到新年先搵返佢

好多好多嘢想同佢講
返工返到就嚟癲

好想佢傻更更咁笑住咁傾計

好心咪啦
Unblock唔代表叫緊你搵佢
再煩一陣人地又block過

咁你block左佢

咁係咩原因
佢轉咗張icon
Chip n dale 的

早知唔俾你呢套stickers fuck u

佢西痕 想撚你碌鳩

Wtsapp block 咗
但tg 見佢裝返好自然就搵佢

佢性冷感

Wtsapp 返工嗰set 仲搞笑
快cap

唔好啊

想7日都返工

對住你咪性冷感
對d mk大隻型撚咪淫底

唔喎

上個月已經傾緊
但後尾佢話我成日都諗返以前
佢會好難做
跟住就block 咗我

醉愛 返工

On9 我屌佢嗰陣成床水啊

有得你揀？

等你唔好諗咁多

好好笑